Blender 使用者

請問有冇Blender 使用者?

想請教用法。

謝謝。

numpad 5 係toggle perspective/orthographic (好似係